一碗沙嗲牛肉麵 食咗一半之後重剩返啲咩?

通常會食剩啲咩?
牛肉
麵

沙嗲牛肉麵

湯

半碗沙爹牛肉麵

又見

沙爹湯底

重剩返princejoyce

麵同牛肉呢

食哂